有冇人覺得呢個YouTuber好撚柒？

日撚日用Bob叔做標題 喺度賺人氣好煩 前排就攻擊大J 批鬥黃絲玩分化 係咁搵kol做話題 搞到好似好有新聞價值咁樣
講唔過Bob叔 就人身攻擊 笑人肥 都未笑你樣衰啊 唔明有咩資格話人
成日用小學雞啲comment打飛機 以為自己好有辯論技巧 大佬拍條片講嘢邊個唔識 ？自己同自己講嘢 有晒script 果然真係無讀過書 真正嘅辯論係點都未見過
學歷仲唔重要嗰啲就唔講啦 知唔知一個學歷低嘅人話學歷唔重要 係幾冇說服力同埋好諷刺 除非你真係李嘉誠去到咁成功先有資格講嘢

屌你老母no eye see

FC都冇當新聞咁講

Push

柒野唔駛開post講 唔理佢就得

好啦不過真係好睇唔過眼

咪由佢自己喺度嘈囉
呢啲過氣Youtuber日日潑婦罵街
咪又係靠屌人嚟炒人氣
呢個又屌嗰個又屌
可惜屌嚟屌去都上唔到位

我仲記得之前佢影住Mary姐個波
一齊拍嗰啲 咩一江春水向東流嗰啲 都幾多囡囡埋身
搞咩淪落到咁樣

幾年前佢跟窮飛龍娜美嗰啲搵食
但係唔知點解近年呢班人同時沉晒底

bob叔: 日鳩日揸撚住個閪mic係度講我

唔好咁啦， 人地著名演員嚟㗎

痴線佢唔係日日都追連登嘅咩 潮文都唔知

好撚柒

即係證明依條廢柴
開 cam 鳩吹就算
連功課都無做